好心上連登死都要用5P字果班仆街收手啦

老老實實 知唔知咩叫入鄉隨俗呀 屌你老母上連登前少少research 都唔撚做就抵你班死mk被人屌啦
下次比人屌柒你唔洗問點解喇 知道未阿

某啲仲會反客為主 屌鳩你正字撚，好撚噁心

仲有咩 我差唔多block哂啦喎

仲以為你講波台個班

大部分都block左，而家少見左好多

岩牙 駁吾刀

又一個仆街 我屌你老母

日日都loop
唔悶？

屌你又好話你屌佢 真係睇唔撚落去

又係d上得幾年高登就扮老屎忽既連登幼童軍

你邊度鄉下？明明以前根本冇人屌